Het kleine dat ze zei was allemaal in treurnis van deze onvermijdelijke vertraging; hoewel Elinor dat probeerde verhef haar en laat haar geloven, zoals ze toen echt geloofde zelf, dat het een zeer korte zou zijn.
